隻滑鼠唔知有乜問題,怪怪地

用緊呢隻
平時使用無問題
但係當我打機打到好激烈
隻手快速點擊移動個陣
隻滑鼠會無啦啦加速
郁一細下都飛到勁遠
我懷疑我LOL成日輸都係因為呢個原因
有無人知可以點解決

好激烈

買過隻

加速師

換滑鼠

雷蛇師

操壞咗

即係就射

㩒錯dpi

玩得廢瀨滑鼠

佢個DPI制係中間,我肯定無禁到佢

轉左dpi自己唔知

唔好用雷蛇就可以解決問題

想奶你隻滑鼠仔

6400dpi 咁撚柒慢點飛到勁遠

利申 用16000dpi

用雷蛇抵你死喇

你仲未食晚飯

今日終於冇唔係5點半食晚

LOL玩開咩英

你廢就廢啦 賴個滑鼠

壞撚咗
半價同你收咗佢

巴不得巴德

試下換mouse pad

垃圾英唔怪得輸

Summer name?

畀個建議你,quit左雷蛇,得唔得,o5ok?
我可以guarantee一樣野,用雷蛇成日都會壞 btw 印仔

Summoner*

係咪開左滑鼠加速呀

唔用雷蛇有乜推介

無搞過任何野
一插就用

巴德師

插入師

滑鼠-內容,指摽設定->增加指摽的準確性 關左佢試下

你dl個雷蛇software睇下你setting係幾多hz 我無記錯 default係500hz 較做1000hz試下

關咗之後好飄

dpi幾多

再睇下Synapse/game入面有冇開滑鼠加速

點解仲有人用razer呢d電子垃圾

滑鼠加速

換mouse洗唔洗同印媽解釋

慘過用滑鼠

其實LOL成日輸係唔關你隻滑鼠事

垃圾Razer要換啦

唔知,中間粒DPI我去到第2級

顆？

你用咗幾耐?

3,4年

Razer用到4年可以去還神，換過隻啦

有無推介
400以內

$400內應該都係得logi, 不過又係易壞，但至少好過而家嘅razer

我隻g400s用咗6年仲好使好用喎